環保撚既搞作，就係幫商戶慳皮既藉口

去百佳買野，買兩大支盒裝冷藏飲品，攞個膠袋同我講個有手柄既膠袋要錢，話咩環保，我屌你老母，明明冷藏類既食品飲品係豁免膠袋稅，最後不甘情願咁攞出黎。

而家買野根本賺唔到你果五毫就唔想畀膠袋你，我唔要膠袋唔通又會收少五毫咩？屌你老母學人講環保，度縮就度縮啦

Please help save the world

咪搞笑啦 職員唔熟悉條例可能性大好多
百佳洗唔洗搞咁多野賺你嗰5毫子

政府話豁免膠袋稅姐 佢地都可以自己收黎做環保嘛
同埋你比錢買野點解又要連膠袋比你啊 老馮咩
根本係以前買野比多個膠袋係寵壞曬啲消費者

係咪淨係買兩支野 ? 係就一手拎一支啦

今時今日點解去買糧油雜貨都仲可以唔帶環保袋

洗唔洗我送個俾你 ?

膠袋本身係石油既副產品，生產出黎可謂物盡其用，搞埋d多餘野根本破壞成個生態鍵，過剩既膠袋最後又係當廢物棄置

d咩保護環境根本得啖笑，冇人叫你扔落海，乾淨既膠袋本身可以重用，膠袋發明左成大半個世紀而家先話有問題，根本就係人既問題，唔識點處理廢物同回收。

d環保撚話咩唔係主張禁用，而係少用減廢，根本光環攞到盡，又要威又要戴頭盔

收黎做環保 幾錢一斤？百佳做廢物回收？

完全唔make sense 咩叫石油副產品 根本係攞石油最唔純淨嗰部分嚟製造膠袋 如果唔整膠袋 都可以用嚟整瀝青 同埋膠袋點會過剩 只係減少需求 唔通唔俾個膠袋你地最後會用唔著咩

膠袋可以回收既話一早就回收啦 你教我點回收 人既問題所以咪立法減少使用膠袋 唔通教識曬班盲毛環保先立法咩

唔駛加工？

環保撚搞咁多野點解冇直接叫人唔好撚生仔好過啦